{
    "$": "￥",
    "Account": "账号",
    "Password": "密码",
    "Stay signed in": "记住密码",
    "Login": "登入",
    "Sign up": "注册",
    "Logout": "登出",
    "Market": "市场列表",
    "Details": "交易明细",
    "History": "历史账务",
    "Box Score": "赛事结果",
    "News": "最新公告",
    "System": "系统相关",
    "Balance": "账户余额",
    "deposit": "充值",
    "Deposit": "存款",
    "Withdraw": "提款",
    "Bank card": "绑定提款卡",
    "My Account": "我的账户",
    "Game": "赛事",
    "All game": "全部赛事",
    "League": "选择联盟",
    "Please choose games": "请点击赛事",
    "Fee": "手续费",
    "Live score": "即时比分",
    "Update": "刷新",
    "Battle record": "对战纪录",
    "Home": "主",
    "PD": "全场比分",
    "PDHR": "上半场比分",
    "Volume": "成交量",
    "Option": "选项",
    "Estimate": "预估获利",
    "Profit": "获利",
    "Trading volume": "可交易量",
    "Home > 4": "主队赢 进球四球以上",
    "Visiting > 4": "客队赢 进球四球以上",
    "Home > 3": "主队赢 进球三球以上",
    "Visiting > 3": "客队赢 进球三球以上",
    "Other": "其他",
    "Bet": "下单",
    "Bet infomation": "下单资讯",
    "You are": "您正在",
    "against": "反对",
    "this result": "这场赛事结果为",
    "Stake": "交易金额",
    "Payout": "获利",
    "Set bet amounts": "设定交易金额",
    "All in": "余额全投",
    "Clear": "清除",
    "OK": "确认",
    "Cancel": "取消",
    "Place bet": "确定交易",
    "Bet successful": "交易成功",
    "Please wait for a moment": "交易中请稍后...",
    "*The minimum bet amount is 100": "*最低交易金额为 100",
    "*The bet amount exceeds the balance": "*交易金额「超过」余额",
    "*The bet amount exceeds the trading volume limit": "*交易金额「超过」该场可交易量限额",
    "Bet amount is less than 100": "交易金额低于100",
    "The game profit change!": "赛事获利变更!",
    "Insufficient account balance! Please re-bet": "账户余额不足! 请重新交易",
    "No.": "单号",
    "Close": "关闭",
    "Reload": "刷新",
    "Previous page": "上一页",
    "Bet time": "交易时间",
    "Game time": "交易时段",
    "Bet content": "交易内容",
    "Play": "玩法",
    "Total": "总共",
    "Records": "交易纪录",
    "records": "笔资料",
    "Search": "查询",
    "To": "至",
    "Biweekly": "近二周",
    "This week": "本周",
    "Last week": "上周",
    "This month": "本月",
    "Last month": "上月",
    "History Date": "账务日期",
    "Total stake": "交易金额",
    "Total profit": "实货量",
    "Total payout": "投资结算",
    "Key words": "关键字",
    "Total score": "总得分",
    "First goal": "首入球时间",
    "Time": "时间",
    "Content": "内容",
    "Remarks": "备注",
    "Rule": "规则说明",
    "Help": "问题反应",
    "Contact": "联络方式",
    "Communication": "客服问与答",
    "Serial": "流水号存款",
    "Please enter your deposit information": "请输入存款资料",
    "Bank": "银行名称",
    "Branch": "支行名称",
    "Payee": "收款人",
    "Check account": "确认账号",
    "Copy": "复制",
    "Remittance account after four yards": "汇款账号后四码",
    "the amount is 100 ~ 50,000": "单笔存款金额最低100元 ~50,000元，每日次数不限制。",
    "The minimum amount is 100": "提款金额最低100元。",
    "Depositor": "存款人",
    "The": "第",
    "page": "页",
    "Type": "类别",
    "Amount": "金额",
    "Status": "状态",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "停用",
    "Bind": "绑定中",
    "*Bank": "*开户银行",
    "*Bank city": "*开户银行所在城市",
    "*Branch": "*支行名称",
    "*Name": "*开户姓名",
    "*Account": "*账号",
    "*Check account": "*确认账号",
    "--Bank--": "--选择银行--",
    "--Province--": "--选择省分--",
    "--City--": "--选择地级市--",
    "Required": "必填栏位。",
    "Please enter your bank account": "请输入您的银行账号。",
    "Please enter your bank account again": "请再输入您的银行账号。",
    "Personal info": "个人资料",
    "Promotion link": "会员推广连结",
    "Link": "推广连结",
    "Transaction count": "交易笔数",
    "Setting": "设定",
    "Phone": "手机",
    "Verified": "已认证",
    "Unverified": "未认证",
    "E-mail": "电子信箱",
    "Change": "修改",
    "Phone munber must be at least 8 digits": "手机号码长度必须至少为8位数",
    "E-mail is invalid": "无效的电子信箱",
    "QQ": ["QQ账号", "QQ客服", "QQ支付"],
    "QQ is invalid": "无效的QQ账号",
    "Wechat": ["微信账号", "微信客服", "微信支付"],
    "Wechat is invalid": "无效的微信账号",
    "old": "旧密码",
    "new": "新密码",
    "comfirm": "确认密码",
    "The password is only letters or numbers and that`s length must be 6 to 12 characters": "密码只有英文与数字，且长度必须在6~12字元",
    "The password is only letters or numbers,that`s length must be 6 to 12 characters and must not be the same as the old password": "密码只有英文与数字，且长度必须在6~12字元,且密码与旧密码必须不相同",
    "The password must be the same as the new password": "密码与新密码必须相同",
    "Open link": "前往连结",
    "New reply message,please click to view!": "新回覆讯息，请点击查看!",
    "Question": "提问",
    "Reply": "回覆",
    "Customer Service": "客服专区",
    "Online": "线上客服",
    "Weibo": ["微博账号", "微博客服"],
    "New bets": "最新注单",
    "We recommend using the following browser.": "建议使用以下浏览器",
    "Withdrawal": "撤单",
    "Features": "功能",
    "determine": "确定",
    "year": "年",
    "Customer service":"客服",
    "Promotions":"优惠活动",
    "online":"在线人数",
    "Tip: The cancel button disappears after 5 minutes":"提示:5分钟后撤单按钮消失",
    "Match cancel":"比赛取消",
    "ID":"账号",
    "brack":"返回",
    "Set the amount:":"设定金额为",
    "Race time":"赛事时间",
    "Deposit amount":"存款金额",
    "Withdraw amount":"提款金额",
    "Debit card info":"提款卡资料",
    "Required field":"为必填栏位",
    "The account number you entered is incorrect":"您输入的账号错误",
    "Not the same as bank account":"与银行账号不一样",
    "Malformed":"格式有误",
    "phone":"电话号码",
    "wechat":"微信",
    "Withdraw password":"提款安全码",
    "Up to standard":"达标",
    "did not make it":"未达标",
    "Whether the amount required for investment has not been reached":"是否未達流水",
    "Withdrawal this week":"本周第几张提值",
    "Target investment amount":"目标流水",
    "Current investment amount":"目前流水",
    "You have no transaction history":"您尚无交易纪录",
    "Please enter the points transferred by ichat":"请输入ichat转入的点数",
    "Choose a deposit bank":"选择存款银行",
    "Arrival within 60 seconds, the single deposit amount is 1.00~10000.00 yuan, and the number of times per day is unlimited.":"60秒内到账，单笔存款金额1.00~10000.00元，每日次数不限制",
    "Be sure to fill in the postscript on the bank remittance page, otherwise you will not be able to arrive quickly":"请务必在银行汇款页面填写附言，否则无法自动极速到账",
    "Setting data":"设定资料",
    "Remittance account must be 4 digits":"汇款账号度需为4码数字",
    "nickname":"昵称",
    "Running record":"流水记录",
    "New agent":"新增代理",
    "Select the way of withdrawal":"选择提款方式",
    "Bank transfer withdrawal":"流水号提款",
    "Deposit via online payment method of serial number":"使用线上提款管道进行提款",
    "Please select the payment method first":"请先选择支付方式",
    "Make deposits using online payment channels":"使用线上支付管道 进行存款",
    "Deposit via ":"通过 ",
    " online payment method":" 线上付款方式进行存款",
    "Manual customer service recharge channels":"人工客服充值渠道",
    "When there are too many members to recharge, avoid customers waiting too long or cause unsuccessful":"当会员充值人数过多时，避免客户等待时间太长或导致不成功",
    "You can contact customer service directly, the customer service will have someone to help you deal with it as soon as possible":"可以直接聯繫客服，客服會有專人第一時間幫你處理",
    "Third party payment":"第三方支付",
    "Processing":"处理中",
    "Complete":"交易完成",
    "Failed":"交易失败",
    "no data":"无资料",
    "Transfer into":"转入",
    "Transfer":"转出",
    "error":"错误",
    "Participate in promotional activities":"以参加优惠活动",
    "No Participate in promotional activities":"无参加优惠活动",
    "No fee for this withdrawal":"本次提領免手續費",
    "This withdrawal fee":"本次提領手續費",
    "activity":"活动",
    "No password has been set, please use the login password to verify, if you need to modify, please contact customer service":"未设定过提领密码，请使用登入密码验证，需要修改请联络客服",
    "Open the webpage, please contact customer service if you have any questions":"开启网页,疑问请洽客服",
    "Please enter the complete account password":"请输入完整的账号密码",
    "Please add customer service QQ account":"請加客服QQ帳號",
    "Inquiry days should not be greater than 31 days":"查询天数不得大于31天",
    "No record of battle":"目前无对战纪录",
    "The game is over! Please re-select the event":"赛事关盘! 请重新选择赛事",
    "Wrong choice of event! Please reselect event":"选择场次错误! 请重新选择赛事",
    "Wrong input":"输入球种错误",
    "Match error":"赛事错误",
    "Event closed":"赛事已关闭",
    "The match has been suspended":"赛事已停押",
    "Please enter the account password":"请输入账密",
    "Games cancel":"赛事取消",
    "To determined":"待定",
    "Precautions": "注意事项",
    "Please bind the withdrawal card first":"请先绑定提款卡",
    "Investment operation instructions":"下注操作说明",
    "Instructions for binding ATM card":"绑定提款卡操作说明",
    "deposit operation instructions":"存款操作说明",
    "Withdrawal instructions":"提款操作说明"
    
}